如果無考車牌入機鋪揸頭文字D會唔會比警察拉???

如題

哦

唔會
你都冇車匙 開唔到架車

李露媚 d fd?